去冰島自駕遊

我地8個人打算下年6月去grad trip，得兩個有車牌，一個今個月甩p可以申請國際牌,我就要10月先甩p

想問下大家租車用佢名，我幫下手揸下，因為驚佢辛苦，諗住要揸成3個幾鐘個啲行程幫下手揸少少

可唔可行？

如果我係同行嘅唔會想坐你車

其實都係無牌駕駛
你成班fd都可以揸
無分別

其實國際牌只係extended既英文version
視乎當地個執照要求啦 但通常你可以揸

你唔想保險賴野就唔好慳 報埋你driver

可以一試，就算衰咗係冰島坐監福利應該唔差

可能係我表達得差，sor
我意思係，係咪一定要有國際牌先可以係冰島揸車，因為我聽日朋友講，英國同澳洲有啲係有本地車牌就可以揸，唔需要一定有咗國際牌先可以

我上網見淨係有年齡限制，冇講洗唔洗國際牌

即係保險埋我名就有機可以揸？

雖然我考咗兩個月，但係我係香港都3,4日就叫屋企人帶住我揸下車既，唔係零經驗。

我都係只想問下得本地牌可唔可以揸。

一定要喇，你去拎車個時租車公司都要求你出示國際車牌
你可以加多個driver 落保險，但要額外加錢同個額外driver都要有國際車牌先得

之前英國同澳洲都只係出示香港車牌就得
利申唔知冰島情況

岩岩上個星期先係冰島返黎，租車一定要國際車牌

同埋樓主你8個人一定要分2架車

感激巴打

都係既，咁即係可以唔洗去

等拎到國際牌先去囉，冰島人生點都要去一次 靚到仆街

其實唔揸車，撘車複唔複雜架？
我地都好想去，但係驚複雜

lm

join local tour，唔複雜。

新手就唔係咁快去冰島揸啦手，尤其冬天雪地。
我年中去夏天係泥路都有兩次扇馱救車情況。

其實我地係諗住靠我fd揸，因為佢係開揸貨van幫屋企送貨，已經係揸到100幾km都碎料個啲，我係驚10幾曰都係佢揸佢會攰，所以想問下冇國際牌揸唔揸
咁睇黎都係join tour安全啲

唔同架，我都揸咗十幾年車。
如果你stay係環狀1號公路都唔大問題。
要小心係西北部個邊。個度好多都係泥路黎，加上好多碎石。唔小心就會搶軑。而且成日係窄路上山落山，路邊完全無護攔。

咁樣架，等我同fd再傾下先
感激巴打